+++
title = "Комплекснi програми"
id = ""
+++
---
<h1 style="color:#ff0000">НЕТ УКРАИНСКОЙ ВЕРСИИ СТРАНИЦЫ</h1>
### Мы предлагаем Вам наши программы:

* сахарный диабет
* патология щитовидной железы
* желчно-каменная болезнь (ЖКБ)
* ожирение
* метаболический синдром
* хронические диффузные заболевания печени (ХДЗП)
* неалкогольная жировая болезнь печени (НАЖБП, жировой гепатоз, стеатоз печени)
* патология желудочно-кишечного тракта (ЖКТ)
* риск инсульта и деменции (эмболодетекция)
